失去後先識後悔 好痛

可以點做好？

放手
放開所有

抵撚死

我只可以話抵撚你死
你無你想象中咁愛佢 只係有個人唔見咗你唔慣
放生人地係你做得最啱嘅選擇

放過人地啦 自己反省下
比你得到番 好快又會打回原型

死刑
專一都做唔到點識珍惜

我個ex都同你差唔多
放過人地啦 佢要既安全感你根本比唔到佢

跟住你容乜易要一齊還債..